點解myTV Super 要有盒仔？

點解唔可以好似Netflix 咁裝App算尻數呢？

監察用途？

mytv super要連wifi或者插lan線
熄左機仲會有data過落tvb

個盒你一日唔熄一日都當你睇緊
所以即使你個畫面係viu又好，有線都好，什至部電視熄埋都計緊你收視